政府減稅又派錢

林鄭真係最好既特首 連登仔唔識珍惜

射落海：6千幾億
派一萬：710億
紓解民困：383億

點睇？

囤地果個免差餉果d 點止

滅狗小隊, 親身出黎打狗既手足就只係得一萬

有錢派就唔識睇

唔係上年手足付出
再加個疫情攬炒
唔會益到我
Ps, 會捐錢

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

唔係林鄭唔會益到我地

十連